警察親戚叫升中一既仔話自己爸爸係消防員 ...一人一相支持香港消防子女

我先,

對唔住我禁錯左

推

話自己係警察好失禮呀?
衰仔你係食警隊D 糧大架

我老豆渣槍救火架 型唔型?

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

做咩要講大話!!!

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

笑咗

家長咁快教小朋友講大話!
咩人教咩仔女

有無係office出火？

人群管理特別用途車唔救得火咩

小朋友唔可以講大話架
係咪真架

依家警察好失禮咩？

當香港警察係咩? 應該一開學就同全校講 我以警察爸爸為傲

消防隊目 沙SIR !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

水槍啊？

試用洗街車來取代人群管理特別用途車

日日四點鐘許SIR 都有喇
唔係咩?

叫佢俾張同爸爸返工個陣合照做證明

交換FB

長沙灣沙sir都係話自己消防

推， 老豆職業都唔敢講既垃圾

出火定救火

我老豆係示威者

示威者都唔係職業

通常做差佬個d狗，
只話自己做紀律部隊

屌，渣槍出火就有你份

幫推
順便幫埋黑狗搵仔女

咩部門?
夠唔夠膽講?

連自己份工做乜都唔敢俾人知，衰撚過過街老鼠

佢係你親戚？

乜你自己都覺得做狗好丟架

水炮車車長 有咩問題

慾火唔係火呀

水槍定水炮？

個女咁撚樣點會認唔到

香港警察身分不容忽視 推

PTU救火隊

咁樣會攪到真消防仔女無人信，真係多謝晒

平日咁威威 咪又係要教d仔女講大話 唔敢認察作父

精神系魔法師可以太派用場

黑警d仔女真係幸福，又快樂。
難為比佢手上既武器射眼既女義士

唔該啊sir 委任證

PTU

俾人發現吹水玩得仲甘 真係弱智

我老豆老母支持光復香港咪得囉

如果佢話自己係消防個仔，即係可以係佢面前屌狗啦。

個女個樣好大浸支那味

喂 你地唔係好撚正義既咩 怕乜

咁老仲有對咁細既子女醜唔醜

個樣好大陣蝗味.

過多幾年老婆走左佬 唔知望住對女會唔會忍唔住

屌，我阿爸真係消防員，死開啲啦警狗仔女，想沾邊

D便宜仔都唔知係咪親生
個狗世界咁淫亂

攪到咁佢老豆自己反省下

父母係警察應該值得驕傲，唔認係咩玩法#pointin

深水埗有

全世界831同我舉英文文宣！！要外媒影到！！

G7峰會各國領袖已經話畀大家聽《中英聯合聲明》係仲有效而且非常之重要

而中國不但違反《中英聯合聲明》，仲宣稱其已經失效

中國已經失去統治香港嘅合法性

所以
831遊行要舉英文文宣！！！！！

我哋要嘅唔止係五大訴求，我哋係要
全面重新審視香港主權問題！！！

下面嘅文宣，每個人自己print幾份出嚟遊行當日周街派，A3好A4都好，

記得PRINT多幾份周街派，務求要外國傳媒影到！！！

目標係簡潔有力咁話畀全世界聽
香港人拒絕中國統治，並要求全面審視香港主權問題

========================

612、721、811
#Chinazi
#AntiChinazi
#HKLastWord
#StandWithHK
光復香港，時代革命。

【國際鍵盤戰線】學好英文，加入Twitter 戰線

行得正企得正 怕咩

係食狗糧大架

我地支持你!!!

警察依份工好失禮你咩，做咩唔敢認呀

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

黃子華又講中

救人慾火

又搞埋真消防既子女克警真係克警，咩都克住晒

覺得甘羞家就唔好做警察

笑死

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

做警察做到唔認，有咩意義

下一句係咪：你們可以打我了

爸爸一槍打爆你個頭

污染消防

警察故事 =>警察黑故事

佢救下自己先啦，佢就真係著曬火啦

你地講左4頁都冇相睇 ?

燒埋消防 等佢地自己割自己

我爸爸唔係警察啊 佢話去滅曱甴咋

用槍救火
都啱嘅, 幫政府救火啊嘛

搵免費雞救火

咪撚on9
而家係人都識用屋企電話地址check 佢係咪警察啦
成大個database 響blockchain...

行得正企得正 怕咩認姐

我要全家福！！

原來D犬隻教d細路仔講大話

狗仔女從小就要學習講大話

行得正企得正點解要話自己老豆係消防員

Push

呢段片好正

黑警係唔光彩嘅職業, 係過街老鼠

由細到大學校講我地警察係正義的,原來被呃咁多個十年....

Up

高官警告緊班警察子女?

好好呀，幫佢打返格仔，比我一定唔會，因為唔識。

點解要打?

你地講左6頁都冇相睇 ?

[提堂] 九龍灣13拳廢中的士哥下周五提堂

push

要人

PUSH

十連推

救咩火？慾火？

大家識做喇

黑警點樣對你地 ,你地都要點樣對佢D子女 ~~~~

你老豆打排球一定好叻！

禍必及妻兒

第228章 《簡易程序治罪條例》

22.假冒公職人員或假裝能影響公職人員
(1)任何人藉任何作為或不作為假冒公職人員，或假裝能促致公職人員作出或不作出與其職責有關的任何作為或事情，不論是否意圖取得任何有價值的東西，均可處罰款$1,000或監禁6個月。 (由1949年第11號第12條增補)
(2)在第(1)款所訂的假冒公職人員罪的法律程序中，除非相反證明成立，否則須推定被告人在有關時間並非公職人員。 (由1975年第42號第2條增補)

黑警點會拉黑警

推下囉

唔係諗住用個咁柒既大話可以掩飾到自己係狗仔女掛，當人低能？

揸樽放火咋掛

點解個仔要喬裝成一個老豆做消防員？

?